1705 賓仕國際 討論區

智通財經APP獲悉，香港「天仁茗茶」經營商及日本「味覺糖」糖果分銷商賓仕國際(01705)已於今日中午截止公開發售。有市場消息透露，出現逾2000倍超額認購，有望打入香港史上超購最多新股三甲之內。

智通財經早前文章《買股還是買茶?賓仕國際(01705)手握網紅茶飲店登陸港股》中提到，得益於旗下零售品牌奶茶店天仁茗茶的持續火爆，近3年來賓仕國際整體的營收穩步增長，從2015年到2017年截至3月31日止年度收益2.83億港元、3億港元、3.68億港元，年復合增長率達9.15%。

大家抽左未呀

屌 實抽唔到

發達機會

抽左5手
覺得5手同50手最多都係一注中

超購2600倍 On 9999

1711走勢，高位3蚊唔奇

賣珍珠奶茶賺到咩錢？ 爛鬼天仁茗茶個名就令到咁多人抽 可能出到黎真係會升既 市值咁細又貨源歸邊 但睇下個莊想點玩班老散啦 但跌個下唔好叫救命

已多注組尾，吹呀

都幾肯定中係一定賺
追就睇自己造化

抽中先算

幾時抽

好似12號

抽左十五手 壓住哂

等下先啦ching

你知唔知Hysan 天仁營業額多過間三層誠品加埋

咪理D弱智架啦

小朋友姐。唔好咁

大家睇吓佢招股書
1705做乜先

抽新股睇noise架姐，岩價執小小咪走，睇定d反手再入都唔遲

岩呀
頭幾個月個價未穩定唔洗急入場 如果睇好長揸

十五手都中唔到一手啦

已公佈抽2m中1手

即係要抽500手先中1?

我抽左一手 洗唔洗咁多人抽呀

一向ipo都係快食架啦
想當年雷蛇閱文班柒頭

拎呢

應該暗盤一開就$2

市場消息透露,港「天仁茗茶」經營商及日本「味覺糖」糖果分銷商賓仕國際([url=]01705[/url])要抽200萬股,即500手才能穩獲1手,涉資約202萬元,較歐化國際([url=]01711[/url])要抽400手才穩獲1手難中,亦高於希瑪([url=]03309[/url])亦要抽300手才穩獲1手,膺今年最難抽中新股。

消息稱,賓仕錄得約2600倍超額認購,凍結資金約260億元,上限1元定價,集資1億元,有近5萬人認購。

賓仕公開發售超購約2600倍,已超越2014年2月28日上市的惠生國際([url=]01340[/url]),成為史上超購最多新股第二位,但仍與史上超購王 Magnum(現稱奧克斯國際)([url=]02080[/url])的超購逾3550倍,有一段距離。

由於已超購逾100倍,故賓仕要啟動回撥機制,令公開發售佔比由10%增至50%。

賓仕本月14日掛牌,保薦人為力高證券;安排行尚有匯富金融服務、中國銀河國際證券、億聲證券、勤豐證券、新城晉峰證券。 (BC)

唔該，抽1250希望中到3手啦

on9
諗住執少少, 而家一定唔駛中

95孖可rip
頂頭分到2手

大飛輸到仆街 除非升夠3倍

孖大飛個D除時息都唔夠比

咁難中

唔記得抽

渣ga

5手全中

其實有冇公開過用咩準則抽?

中銀用戶

點知自己有無中？

14號登入番自己帳戶睇

命水

估暗盤$2

當希瑪咁炒

中銀，16中1手

開市不問價入20手

抽1中1

我都係中銀，上iBanking睇結果，或者收SMS

未有結果
“發配中”.....
姐係有定冇

抽2中1

抽5中0

抽1中100000000

$2.21 暗盤入左40K 1705
聽日收錢FAT FAT

排緊1.9

好多財演話上3蚊
peak應在3蚊附近

有冇人會聽日追？

美股向下，聽日睇黎唔玩好過

炒新股關美帝咩事

仲好 籃籌啲資金過埋黎

暗盤高位買咗
聽朝有無可能過2.6x

$2.8啦

睇黎過硬3蚊

2.75

上硬4蚊

2.75入 3.0放都幾好炒

係唔係唔會買到🤦🏻‍♂️

不問價入實買到

入完 一上即走

Set 左2.76買入都仲處理中 睇黎無人肯放

我set左2.75

留名睇10蚊

唔玩了，3蚊好驚

回得好急

即日鮮都冇

掂!

十分鐘都無玩條春

2.65 勁假
3.07 走左

2手，準備買pro

特價時段已完

2.76入
3蚊走左

IPO 3$走了

而家3蚊個頂好硬

2.88 in 3.00 out@40000

Benz

依隻野唔計炒賣個半俾多佢

$3 走哂

超購2000倍係D咁既狗屎

2.38暗盤入一手，開市3.2走

都升差唔多3倍都唔算狗屎既

$3 買左10000000000000股 上到$1705

無抽到 蝕左

你講到實中咁

$4 收市
聽日就$6了

大家賺多d，我ipo抽，2.94走左

半日執左三萬蚊
唔明點解仲有傻仔返工..

有咁既心態你已經輸撚左 除非你依家開始唔掂股票,唔係包你輸身家

利申: 1手ipo加開市直追賺多你少少5皮

三萬蚊真係請成個月係屋企打下飛機都無咩所謂